「九龍灣」有冇人見過拖狗行乞

我每晚都見到佢同隻白色松鼠狗係地鐵站附近行乞
見隻狗仔啲毛越嚟越差
有冇人知究竟係咩事

我去開都冇點見過 只係有時去街市條橋（有幾個寬頻仔）後少少個位都會有人行乞 我見到都係 5蚊5蚊咁俾 有次親戚食完飯打包咗盒野俾我返屋企 經過見到就俾咗個呀伯

暖男